有無人真係隻抽可以打敗大陸佬

好多大陸佬真係好勁

我有腹肌

我有鳩肌

我有一頭肌

我有覆機

一定要比佢地狼
利申:見過啲北佬打交監生拗斷人隻手，面不改容

可以夾生坳斷人手面不改容，據我所知香港只有魔人柏林可以做到